[巴士人鏈]丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

咩料

我無幻想，我驚死，但我要去老銅行街

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

我只識307返大埔中心

唔使坐滿嘅

唔啱number唔上， 繼續排

我就直接去銅鑼灣行街，
銅鑼灣至灣仔一帶好多嘢睇

幾好

幾好
推唔郁都推

推

其實幾好

有創意
搞到應該會上到外國報紙
排巴士嘅抗爭

香港搞乜淪落到咁
唯有盡做啦

冇人推

Sogo 出面搭巴士

不佔路

老銅疏車線推介：117/673

非過海疏車線推介：5X

站在街上的你請善用airdrop

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由和平旗